有無手足唔想睇踩過界

好撚悶

你指出面果個曼城踩過阿狗post?

打打殺殺都是唔好搞我 但我愛吃花生

剩係睇Ail

唔多掂

G

臭雞一隻